【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

柴灣晚上發生傷人案，雙方拳拳到肉，至少打足10分鐘！周二(7日)晚上9時許，讀者蔡先生向《蘋果》表示，一名身穿白衫長褲的男子與一名穿背心短褲的男子在小西灣邨巴士總站對出拳來拳往，互有推撞，而二人身邊有一名戴黑色口罩女子在場用手機拍攝整個情況。

其間背心男一度佔上風，惟白衫長褲男手持貌似電筒的硬物，打得他頭破血流，拖鞋都飛脫。整個打交情況持續約10分鐘，吸引大批街坊圍觀，其間有人大叫：「大家都係人，唔好打親呀」未幾便有一名熱心男街坊上前勸阻，惟白衫長褲男傷人後欲偕女方離開現場，但背心男阻止，再度拉扯糾纏，並跌倒地上扭作一團，白衫長褲男手持的電筒亦飛脫跌在地上。其後兩人分別爬起身，背心男一度走入附近便利店，手持玻璃樽折返現場，惟對方男女已離開。

警方其後接報到場調查，惟白衫長褲男及女伴已經逃之夭夭，背心男頭部受傷送院治理。據悉，雙方早前在網上一貓狗討論區疑意見不合，於是相約在晚上到小西灣邨巴士總站對出見面，未料3人現身後，其間兩名男事主一言不合先是口角，繼而大打出手。

背心坦克

講明隻揪 你納架餐

雙方早前在網上一貓狗討論區疑意見不合

大家都係人唔好打親

某啲連登仔學下啦，剩係識匿埋打埋啲無口德留言

好事嚟，男子漢大丈夫，齋贏把口不如輸。

為貓狗打交

世界情色王

貓狗討論區
想知佢兩個係個post到嘈咩

d動物撚真係好弱智
為d畜生打交

貓派vs狗派

大家都係人

大家估下:大家都係人，唔好打親呢句
係出自後生，師奶，定老人家口中?

我都諗起佢

真漢子

On9到唔知講乜好

做隻貓做隻狗.......

大家都係人，唔好打親呀

笠水狗

貓狗討論區
不過話隻揪真係出來隻揪,係抵讚嘅

死仆街唔夠打攞電筒
夠薑就再打過

用武器正垃圾

新式網聚：出嚟隻揪！
限： 1 人對 1 人，不准換人
大會指定人員拍攝比賽片段
打輸者不得上訴

討論貓狗究竟點討論到要隻抽

真係on 9

貓cute啲！
狗cute啲！
貓cute啲呀！！
狗cute啲呀！！
貓呀！！！屌你老母！！！
屌你老母！！！出嚟隻抽！！！！

唔係人就打得

有冇足本原片睇

貓狗討論區出黎
可能真係唔當自己係人

動物撚多數低B...

個畫面出哂黎

@老鼠 @火撚鳥

即係邊個討論區?

我屌你勸交個條友個腦裝屎？

爆陰毒出刀仔 你估我地洪冇刀架

其間有人大叫：「大家都係人，唔好打親呀」
呢位清識玩 聽日一定互相話唔係人
打得再激D

有無人知咩post

真男人

終於無比人再話係鍵盤戰士啦

Flight Club

香討動物王國？

連登仔學下野啦

火清 宇清

貓狗討論區
隻揪用電筒
又幾好笑

似領養撚同賣狗撚打

不打不相識 可能做埋fd

有冇動物討論區LINK?

高質過連登仔
有班講左又唔認數

貓狗都好嘈
係咪得返porn page無人嘈

我隻貓可愛d

我隻狗仲可愛過你隻貓

屌你老母

好想知佢哋嘈啲咩

世清呢

笠水王

雙方早前在網上一貓狗討論區疑意見不合，於是相約在晚上到小西灣邨巴士總站對出見面

迪甘斯是傻閪嗎

此帖必火！！！！！

長褲男，一定搵到你

你老母就火啦

貓狗討論區

走有咩用，如果用真IP實搵到長褲男

你老母閪出來隻秋呀

領養問題

呢對最後會係埋一齊

勁過99%連登仔

貓狗大戰

寵物台

似係

夠薑出嚟隻揪！

比起d人地唔出手但一樣打人既警察好

一定係打起上黎唔係人咁品
所以勸交者只係想提醒返佢地係一個人

修道船出山

比武姐,打咩柒野交

條女做咩？

灰色衫果個係裁判!
好明顯背心男點數分輸咗

笑撚死 配合埋佢哋打交個畫面好好笑

貓狗討論區？

呢隻？

系，普世價值黎

嘈貓肉好味定狗肉好味d？

連登狗係有料就唔洗貼人相沾沾自喜啦

於是相約在晚上到小西灣邨巴士總站對出見面

笑死我

可唔可以搵到個post

反觀兒登仔只識開post 喂威喂

宇清

話出就出，話打就打，真男人

冇仇報

背心男會搵武器覆卓，連登仔應該hide埋一邊搵cover開post屌

火師兄有出

人地隻揪你睇就睇啦

拍咩片報咩警呀 又唔係攤係度唔郁

隻揪都要阻人

好漢子

打,給我往死裏打！

火你老母閪

貓貓論壇
寵物小精靈高手

龜cute啲

系你老味

打啦 真男人

拎武器 渣ga

白衫長褲咁撚茅既

同之前巴膠開拖有得揮

屌 咁認真

啲動物撚同耶撚 無咩分別 上哂腦 執迷不悟
好撚癡線 識到呢啲人自己小心啲

媽呀，好柒呀

係依個post

屌你老母拎架生？正廢物